點解NBA球員參加奧運跳高?

彈跳力誇張到...

因為打MAB好搵過跳高

NBA sor

叫john wall跑100米有冇可能拎到3甲？

玩撐杆跳應該會斷

因為奧運係室外
玩具撚會死

因為班玩具撚只係自己圍威喂
出到d大場只係一班廢物

無

淨係彈跳力高唔夠 仲要講柔韌性
個班猩猩條腰硬撚過石頭 仲未計骨重

奧運＝人玩
nba＝猩猩玩

唔可以亂